住元屯天既人搵工同搵伴侶都好輸蝕

第日港島陸沉 中環收皮
返福田返工有絕對優勢啊

但係食野夠哂平同區內交通方便（輕鐵）

屯元天食野唔算平

元朗天水圍咁多妹妹仔，揾伴侶點輸蝕？

好平過 你同邊度比先
定你食得貴

元朗就一定唔撚平
50蚊啦連垃圾野飲至少

食野仲貴過九龍

同九龍區(唔計油尖旺)&港島東西區比，食野一啲都唔平

Your face your fate

一諗起朝早返工既屯公 無語了